［求救］點叫個EX收皮

個ex畀完綠帽我戴 然後而家想搵返我 係咁約我聖誕出嚟
求各位巴打話我知點叫佢收皮但唔好做多咗 因為都成日見到佢

「凡事留一線，日後好相見。」 所以 救命呀

同佢出黎 所有洗費係佢既
但係對佢冷淡 當係免費飯票

理鳩佢做乜

block鳩佢算啦

佢窮撚過我

原本過咗兩年做返朋友 但而家又話鍾意返我

哦
男人
唔屌到佢化都唔係人啦

咪岩囉
我認真架 用行動等佢打退堂鼓

我地冇可能係返埋一齊
一句搞掂
呢d野唔需要留一線

我覺得啱呀 我諗都係個好機會撇甩佢

但係block唔block佢好？
好似做得太絕

扑左佢啦